其實大師有幾多貨喺手

日鳩日減磅 減極都減唔曬

btw,有大師冇窮人
尋日收市前細細地入左啲700沽

希望今日fat fat成功多謝大師

記住師傅冇限本呀 細佬

師父：我由二萬六買到落去萬八.jpg

就算無哂貨，師父仲有招借貨減磅。

如果你識四兩撥千斤
你就係大師啦